住公屋移民有優勢

琴日講完有身邊7-8成人移民
今朝出門口偷聽到隔離屋都準備走（公屋隔音差）
所以d人話公屋仔移唔到民真係笑到我都流牙血
尼個年代 有學識想去邊都得 （利申精算）
住公屋可能仲有優勢，搵工唔會比人當二世祖
住私樓就慘，落係香港要硬食管理費，咁多liability係身想移民又多顧憂，下世投胎投好d拉

隔離屋住咗個痴線佬緊係要走啦

On9
垃圾私樓大把痴線

住公屋慳番d 供樓錢， 儲夠1000萬做投資移民 其實無想像中咁難

咪玩啦，有錢移民先係生活，無錢移民慘過難民，之前有人po香港女仔搵公屋仔定私樓仔，公屋仔輸條街呀...

私樓仔賣左層樓係英國可以買幾間

下世投完胎都係咁

倫敦住遠少少己經可以1換1 , 1換1.5

住曼切斯特1換2, 到1換3

yes, 1間換到2至3間，仲要每間屋都大左

你公屋 你自豪

jm9

公屋是王道